［皮膚差］有無中醫推薦 ？調理內臟

皮膚用極野都係咁差 我諗係身體組野出事
又早訓 又日日一個橙 水又像得夠 又無炸無辣

推

me too 睇咗大半年中醫
叫做冇再出新 得返d印

巴打係咪做齊曬所有門面野 都係咁 紅到仆街次次照鏡 晚晚都搽足野 你睇邊間

照少d鏡啦
我睇開佐敦一間

邊間

蔡漢錦

以連登仔角度嚟講,中醫係垃圾，睇西醫好食a酸吧

食西醫醫你面個層 食a食到皮膚薄曬最後一鳩樣

係咪搽果啲太勁傷到皮膚 試下一個禮拜用清水洗面有無好轉

我用老母自己整既簡 黎洗臉 阿立婆（唔識打）
洗完用呢d

連登仔話千奇唔好睇中醫

一於聽班賣藥嘅講，食西藥迅速強攻佢老尾，最多一鑊熟啫

董爽

好勁㗎?

係呀

本身有咁既諗頭 但做醫療界既家人堅持唔撚畀

連登仔叫你用西醫就用啦
sorry，連登仔話西醫都垃圾，依家改口叫 “現代醫學”
即係西醫有問題果d 就唔計入 “現代醫學”

猛、勁、快、狠、無差別攻擊
買西藥啦（佢地過年要開飯嫁）

點解既

認真po

點樣差先 生暗瘡 定係 皮膚乾燥粗糙？

細粒 紅色 斷唔到尾 有時得印 會keep住出白頭

胡東流

查下先

a酸啦